{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_044146",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "거제 오량성"
    },
    "text": "1991年12月23日、慶尚南道に位置したオリャンソンが記念物に指定された。この城は平地に築造されており、城郭の上には大きな木と雑木が生い茂り、城の中には民家が建っており、周囲は田んぼや畑に囲まれている。現在、城の周りは1,172mであり、高さは2.61m、幅は5mで東側と南側は崩れ落ち、、北と西の一部だけが残っている。城門は四方に位置したが、現在は同門と北門だけが残って出入り口として使われる。高麗時代には駅が設置されたが、末期に廃止されており、1425年に復元され、石垣性になった。また、誠意の東南ウドゥボンにはピェワン性とされるオリャンソンがある。このピェワン性は追放されてきた毅宗が巨済に避難して築いたことが、この城を通じ、危険な状況に備えて生きるために使用したと伝えられる。",
    "QA": [
        {
            "question": "オリャンソンはいつ記念物に指定されましたか？",
            "answer": "1991年12月23日に指定されました。"
        },
        {
            "question": "オリャンソンはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "オリャンソンは慶尚南道に位置しています。"
        },
        {
            "question": "オリャンソンの城の特徴は何ですか？",
            "answer": "オリャンソンの城は平地に築造され、大きな木と雑木が生い茂り、周囲は田んぼや畑に囲まれています。城門は四方に位置し、現在は同門と北門が残っています。"
        },
        {
            "question": "オリャンソンの城の周囲の長さは何メートルですか？",
            "answer": "オリャンソンの城の周囲は1,172メートルです。"
        },
        {
            "question": "オリャンソンの城の高さと幅は何ですか？",
            "answer": "オリャンソンの城の高さは2.61メートル、幅は5メートルです。"
        },
        {
            "question": "オリャンソンの城の駅は何時代に設置されましたか？",
            "answer": "オリャンソンの城の駅は高麗時代に設置されました。"
        },
        {
            "question": "オリャンソンの城の駅は何年に復元されましたか？",
            "answer": "オリャンソンの城の駅は1425年に復元されました。"
        },
        {
            "question": "オリャンソンのピェワン性は何のために使用されましたか？",
            "answer": "オリャンソンのピェワン性は危険な状況に備えて生きるために使用されました。"
        },
        {
            "question": "オリャンソンのピェワン性は誰によって築かれましたか？",
            "answer": "オリャンソンのピェワン性は毅宗によって築かれました。"
        },
        {
            "question": "オリャンソンのピェワン性は何のために使用されましたか？",
            "answer": "オリャンソンのピェワン性は追放されてきた毅宗が巨済に避難して築いたことが、危険な状況に備えて生きるために使用されました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 251,
        "QA": 419
    }
}